趙善軒 南泥灣是種鴉片的好地方！ 黨史專家：毛澤東賣鴉片，中共延安政權是「鴉片革命」，教科書沒告訴您的歷史

#毛澤東種鴉片 #炎黃春秋 #陳永發教授

趙善軒
南泥灣是種鴉片的好地方！
黨史專家：毛澤東賣鴉片，中共延安政權是「鴉片革命」，教科書沒告訴您的歷史，20200314

Gavinchiu趙氏讀書生活
149K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察

收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：

或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

#毛澤東種鴉片
#炎黃春秋
#陳永發教授

叫趙博講第二D好過啦

老共發跡靠毒都唔係咩新聞

倒不如集中精力講美國 同歐盟

點會冇人知 以前中史老師一定會講